班返工撚去哂邊

年年農曆年全港7-8成人都被罷工，點解無人出嚟鬧阻住佢返工，收日薪，手停口停果班呀，話緊你呀